

{
    "quizSetName":"投信投顧相關法規",
    "quiz":
    [{
        "question":"受益人之收益分配請求權，自收益發放日起多久內不行使而消滅?",
        "answer": ["五年"],
        "choice": ["一年","二年","三年"]
    },{
        "question":"全權委託契約受任人與客戶簽訂全權委託投資契約前，應有幾日以上之期間，供客戶審閱全部條款內容?"]
        "answer": ["七日"],
        "choice": ["五日","十日","三日"]
    },{
        "question":"貨幣市場基金係指運用於銀行存款、短期票券及附買回交易之總金額達基金淨資產價值百分之多少以上者?"]
        "answer": ["七十 "],
        "choice": ["五十","六十","九十"]
    },{
        "question":"林先生與忠孝證券投顧公司簽訂全權委託投資契約，並委任信義銀行保管全權委託投資之資產，該全權委託投資保管帳戶所持有國內發行公司股票之出席股東會、行使表決權，依全權委託投資業務操作辦法規定，由何人行使?"]
        "answer": ["林先生"],
        "choice": ["忠孝證券投顧公司","由信義銀行指定之代理人 ","由全權委託投資契約自行約定"]
    },{
        "question":"境外基金機構之總代理人應於何時公告所代理境外基金之單位淨資產價值?"]
        "answer": ["每一營業日"],
        "choice": ["每星期第一營業日","應即時公告","每個月公告一次"]
    },{
        "question":"證券投資信託事業運用每一證券投資信託基金，應於會計年度終了後多久內編具年度財務報告，於每月終了後多久內編具月報?"]
        "answer": ["二個月、十日 "],
        "choice": ["二個月、二十日","三個月、十日","三個月、二十日"]
    },{
        "question":"以下何者無需經受益人會議決議後始得為之?"]
        "answer": ["調降經理公司之報酬"],
        "choice": ["更換基金保管機構","變更基金之投資範圍","基金改型"]
    },{
        "question":"證券投資顧問事業運用全權委託投資資產，若投資任一公司發行之公司債，依法不得超過每一全權委託投資帳戶淨資產價值多少比例?"]
        "answer": ["10%"],
        "choice": ["5%","20%","30%"]
    },{
        "question":"債券型基金資產組合之加權平均存續期間應在幾年以上?"]
        "answer": ["一年"],
        "choice": ["二年,"三年","四年"]
    },{
        "question":"有關境外基金銷售機構之資格，何者錯誤?"]
        "answer": ["證券經紀商不得擔任境外基金銷售機構，辦理募集與銷售業務"],
        "choice": ["銀行可擔任境外基金之銷售機構，辦理募集及銷售業務","除取得營業執照未滿一個會計年度者外，最近期經會計師查核簽證之財務報告每股淨值不低於面額","最近二年未曾因辦理境外基金或投信基金業務受一定之處分"]
    }]

}
